支共違反中英聯合聲明.....英國仲可以做咩？

其實英國有冇可能收返香港
除咗BNO 5+1
英國仲可以做咩？

唔通共產黨永遠唔會滅亡？

出兵

BNO轉BC

都係出下聲明咁啦，真係打鳩支那咩，近幾年有邊個領袖夠膽真出手

收?點收?
憑實力搶返黎把野做咩要無啦啦交返出黎
屌你老母

直接比bc bno

英國一直嘅籍口都係聯合聲明唔比
而家支那都不斷無視聯合聲明
跟本就已經撕毀左
咁仲有咩籍口唔直接將bno轉bc

其實出兵接管香港真係最好方法
三萬個黑警會夠膽挑機英軍
不過唔明白英國點解仲唔夠膽做

藍轁文條龜頭撚樣之前仲反對過BNO
依家連制裁柒婆都唔夠膽

點解你會覺得英國既對手係黑警, 點睇都係解放軍啦.............

啱呀
死幾千個英兵
換返700萬高質香港人
英國佬執到啦

藍轁文條龜頭撚樣之前仲反對過BNO
依家連制裁柒婆都唔夠膽
仲點會BC

其實睇下西方大國對緬甸做法
就知就算中共做得更衰都無人出手打救
最多做下經濟制裁
但你睇下依家全球經濟要復甦
邊有可能完全將中国排除出去自己搞
到頭來都係扮下野又背後慢慢合作返
無嫁喇短期全世界都無希望
香港要走出魔掌更加係難上加難

好簡單，到時搞到WW3邊個揹飛？

加上，大部份領袖都係打份工，任期完就收工，出下書講下talk, 出手隨時做千古罪人，邊個會亂黎

協助流亡港人建立海外港人政府 取代香港特別行政區管治代表性

比97前出世，無拎過bno既香港人從新拎返bno都好啦，呢樣又無違反聯合聲明，咁都唔肯做

香港前途會點真係好睇時勢

中共一日唔倒台，香港都幾難甩難

而家惟有盡做

唔認特衰囉

有China Joe.......中共大翻身

真，希望英國快啲派包機撤僑同Bno港人走。

支那

700高質香港人...

香港既位置比你出兵打走駐走部隊都唔知點守